可一不可再: Gibson LesPaul custom

無啦無啦, Gibson真係破產啦

可一不可再:

Gibson LesPaul custom

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!

Instagram :
Facebook專頁：
樂器課程:
[url]
[/url]

如果你覺得好睇, 請幫我share同like下, 多謝!

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******